青政軍師名錄

請提供介紹同圖片

首席軍師：林浩基
外號：青政豬葛亮
事跡：太勁，唔識講，大家補充

首席術數師：周法緣
外號：風水達人
事跡：
1:立會選戰前夕幫四名參選人作法，梁游勝選。但未提及其他敗選人
2.宣誓事件後再次作法，但聲稱梁游"唔生性"
3. 作法時問立會有無地方扑嘢

林浩基幾時返黎撐娘娘牙

喂阿哥，寫名錄啦